點解燒鵝可以咁好食？

D油香

邊到有好食既燒鵝？

深井裕記

天國

老許記最好食

狗也不屌食過一次唔會返轉頭
只可以話可以食一次滿足下自己（廣告夠吸引，所以想去試）
如果住得遠真係唔值得特登入去食

Really
我未食過

唔食過一次，個心會un住un住
但係食過一次就覺得好普通

能記

波記

本記

求推介

太興燒鵝係唔錯的

窮撚覺得食燒鴨已經足夠

其實食落真係無咩分別，做得好既燒鴨抵食好多

一樂

邊到有好食既燒鴨

鵝頸橋街市

石塘咀？食過堅正

係咪有一間叫祺哥?

大中華

三聖興記

元朗天鴻

麻麻，可能太多分店

個人心水，旺角金苑隻燒鵝

但要叫fq隻起，咪撚叫例牌

半隻

咁只因為你無食過好食既燒鵝

燒鴨再好食, D油香同燒鵝係無得比

好食既, 我係坪石村屋個頭食過, 係錦繡門口個間食過

大澳有間好好食 唔記得名😂

片皮鴨都好好食

牛池灣街市間志興啲燒鵝好撚正

我諗我講緊同你同一間，係牛池灣，做乜9講左坪石，自膠

邊間係自己燒，唔係工場交貨？

一定要食用荔枝柴燒嘅燒鵝

新志興啲燒鵝好好食

就係牛池灣志興

鏞記

食開屎？
鏞記同灣仔甘牌一樣咁垃圾

大家口味唔同咁都有得好鬧嘅
人哋鍾意食咩又使你批准 由細到大食燒鵝只會去鏞記 覺得好好食 自己試過好多其他嘅都係覺得鏞記最好食最啱我胃口咪覆樓主囉 又關你事咁就得罪你要比你話食開屎？

有晚團年飯啲燒鵝好食到仆街
食咗好多舊
然後滯到痴線 成晚好唔舒服
第二朝開始嘔
成個口仲係燒鵝同甜酸醬啲味
自此就對燒鵝有陰影

但好燥熱😩

鏞記係人生中食過最垃圾既燒鵝
食鏞記燒鵝不如大家樂食燒鴨

坦白講香港間間都係用冰鮮鵝，最多只能做到熱同脆

鵝油多到
切雞滑到

點解有D鵝肉淺色有D深色

鏞記同甘牌，2兄弟開，又垃圾又貴
大陸人先食

堅尼地城富寶軒，食過一次返唔到轉頭，個鵝汁